雪地/冰地渣車有咩注意

下星期去new york玩會租幾日車
有無咩要特別小心
平時有渣開車
部車得四季胎，夠唔夠用？
都係係市區渣，最遠去下outlet
地面狀況應該ok?

識飄移一定識雪地揸車

唔想飄移
上網睇話部車向右失控
要跟住扭向右？

唔好渣咁慢

搶向右仲扭向右
第一時間扭左 擺返直架車
同時唔好死踩迫力，1212

其實new york 市內應該搭地鐵會好D
渣車要搵位同埋貴無咩so

如果去New York city 最好唔揸

呔盤要定
唔好突然加速
均速轉灣
燈位前好多開始brake（好多十字路口都結冰）
小路出大路夠闊既話地板油可飄移

鐵鏈

如果任性揸，市內就渣慢D，跟住前人軑痕行，盡量個彎唔好攞咁盡。市外新手盡量唔好行country road或者state highway，行番大highway 或者toll road，佢地鏟雪會密D，出ramp唔好太快，又唔好太快落brake，預多double braking distance

你真係唔好渣啦
唔係真係開追悼會

NYC揸車 等得燈黎我都行到過去

起步俾油有咁輕得咁輕，否則會一味打滑。all season tire 行d "實" 既雪地果陣要預早好多 break, 會比較容易lock up. 另外小心中 "black ice" (路面結冰)

google仲好
香港連登仔又識小小扮代表

唔該曬咁多位巴打

我每次去其他state玩都一定租車 除左去nyc
nyc真係塞車多過揸 泊車downtown又貴到仆街
如果真係要租 一定要買insurance同裝snow chain